[台服] 黑色沙漠Online #31 職業平均大改,霸體消失-現送永久登入

黑色沙漠Online

台服

#30

九代飛馬,卡瑪全境,真技能開放!

官網:

黑色沙漠同黑色沙漠M合作 事前預約送黑色沙漠永久登入券

事前連結:

只要申請黑色沙漠M事前就可以拎到黑沙PC既永久登入權
可以唔使錢玩

有咩唔明都可以留言發問[/size=6][/red]

偽電影版預告

原來黑沙可以咁磅礡

黑色沙漠Online係一隻擁有完整世界觀,細膩既畫面,豐富既系統,同爽快打擊戰鬥MMORPG。

係呢個擁有自己既故事,歷史,傳說同傳奇既異世界中,旅程即將要展開。以魔法同劍刃撕破復活既上古魔神,定係體驗異世界輕鬆既生活,黑色沙漠Online總會為你帶黎前所未有既體驗。沉醉於繽紛奇幻,設定完整既世界中,遊歷於花田同樹林間,黑色沙漠唔只係一隻Online Game,係度你會搵返與同伴一齊衝鋒陷陣既熱血,慢慢欣賞身邊既一花一草,探索地圖上每一片未知既土地---

--黑色沙漠,體會異世界所帶黎既細膩感動。

Q&A:

Q:黑沙使唔使錢?
A:依加可以有7日試玩,試玩後有三種產包揀,最平只係~$80港紙

Q:好想玩但冇錢,點算好?
A:其實都有好多永久既代碼,你可以係POST度問問,當然唔寫包單一定有

Q:開左GAME,好多野唔知做咩好,點算?
A:禁 "/" 召喚小黑,跟佢既主線任務升到50LV先諗其他野

Q:去到49LV,上唔上50好?
A:上唔上50差別只在於人地有冇得殺你,但其實係安全區內就冇問題,一般推薦上

Q:冇得傳送架?要行好好好遠呀。
A:黑沙冇傳送系統,如現實一樣,有錢既可以用馬市場買馬代步。忠告:養馬窮三代。

Q:冇得同人玩好似玩到單機咁既?
A:黑沙同人玩既部分的確唔多,如果你加入到一個成日搞活動既公會就冇呢個問題。

-------------------

有用連結:

官方公告:

黑沙寶典:

黑沙WIKI:

#NEW

新手生涯訣擇指南-內含多篇有用教學,助你高速上手
以公會 你呢個問題問得真係好 提供

PVP推薦影片

遊俠PVP

遊俠野外PVP

男拳野外PVP

男忍PVP

女忍PVP

魔女野外PVP

有更多可以之後推薦返加上黎

諗住重POST改左頭版個#30
又唔記得左

頂想問下50lv前後經驗值係咪差好遠？ 宜家54 升得慢到仆街 明明50前勁快

點解冇女法野外？

刷頭盔 齊buff一個鐘夠56

50開始會慢56開始會更慢

真係好似冇咩女法PVP
你地可以搵下POST出黎分享

記住唔好POST D一面倒 同條片比到個PVP核心人睇

54都慢
60升61依家快極都係3%一個鐘
升62再慢幾倍

繼續不停爆裝

申請咗事前幾時有個pass可以永久玩pc版？

即時比左個CODE你
入完玩得

我揀香港留咗email半個鐘都未有

我知邊個啦唔該晒

WEB倉庫仲有嘢拎
[活動]黑色沙漠冒險支援箱子
送好多值錢嘢

重啟城戰第一次據點戰

冇播DISCORD把聲,可能變左自言自語

冇敵人

哥布林平權組織 收人
密家門 伴君幽獨/Homeguard/華生/三時一刻

女鬥56 lv覺完 要大概幾攻先夠刷沙漠怪

沙盜大約140呱
禁M佢有寫

儲左幾憊 先換克價卡定副武定鳥王武好 應該直接預購真2-3

幾億

想問一下有冇人知依家大劍係點接一套技？

2點打貝爾

想問下戰士用咩防裝好？
而家55lv仲用緊grunil set

霸體冇哂咁制

仲有好多野變左
真係太多

貝爾真係LAG到痴左線

要停開直播1個禮拜了
比團友拋棄大海

你收到幾錢公會資金啊
派左130幾億我好似收得3千萬

1億幾

你係唔係據點戰全部有出

大部分 最多打埋星期一

仲有人打據點戰
聽講打海怪好搵好多

依家緊係打箱

我fd係水色 派億7

最近同FD重玩,有無香港團收人

特登早訓d凌晨起身打，
2星期後起碼1-2件王裝4階

我水色派3千萬

冇哂熱鬧既香港團了

係邊打多

Infinity 復活左
晚晚十幾人係DC吹水

你唔係岩岩入打得1-2場咩

梅迪亞地區
聽聞梅迪亞城有好多

一個鐘1.4e

食埋別墅buff去隨時殺人

連巴哈都開埋教學post,會唔會24小時都要搶

通街都無寶箱
同埋真係咁賺麼

切勿跟車太貼係新公會黎？

直至出post前係

梅迪亞山頭開始多人

仲有乜野香港團可以入?

成日有好嘢d人就開po分享又多人去做
全部人賺少哂 搞串哂個party

養老公會岩唔岩

哥布林平權組織 收人
密家門 伴君幽獨/Homeguard/華生/三時一刻

4場啊

退休公會 條碼 招新手 / 退休人士

係咪無點到名就走左

個dc list都寫左我4場

巴打你揸流攤
有3千萬算好啦

岩岩開始玩 好似有D複雜

手痕想玩番呢類game 依家down緊

玩左一日 覺得冇啲悶 單機做主線任 走黎走去
係咪要咁樣做任做到50lv?
有冇公會 可以傾下計

我用左精神加持佢地先打得咁順

Yes個地圖太大
走得會好辛苦過既時間會好慢長
最好入d大量活人既熱鬧公會
環境同氣氛好傳染人
入個公會太頹好易想棄game

有咩都歡迎直接問

唔識玩可以問

新手，想問申請咗m版 話免費送永久登入online
喺邊到有 搵咗好耐都見唔到

新手入坑，有冇巴絲公會?

你申請左事前會比個code你
你入左個code就有免費

仲有幾個變左養老公會
建議先入左熱鬧公會等冇哂動力再入養老

岩岩覺醒完女巫 係唔係all in哂覺醒技就ok

係

諗緊召喚閃電佬同石頭佬是但簡一招定點哂2招好 巴打有冇咩意見

咩無，dan咪係

叫佢地出黎好似唔洗技點？
如果係流派初期土系高傷好用d

無限復活了？

個個公會都變曬養老

利申當牧場物語玩

琴日先打完惜今 比人話閃電

要回歸了

依個唔係港台公會咩

未合會前係香港公會

依家係全香港 之前去哂大會打城戰個批返左黎重開

回鍋求公會

隻game仲未執？

就

事前個code點攞永久登入？

生態係點？仲有冇野外吹雞打交，新年棄左打算回歸

上年新年定今年新年

今年農曆呀

想問下夏卡魯印章點有,見佢可以換好多勁野

好少人，唔好黎玩

每月嘅登入獎勵

除左登入係咪無其他入手方法?
另外想問綜貿易係咪要正身?因為我釣魚用之前玩落開左好多背包既另一隻分身
如果我遲下去沙漠拎buff交魚既係咪用反釣魚隻人練貿易會好D?

釣魚貿易最好同一隻人, 而且最好有lv56

釣魚隻分身有56LV
咁正身係咪完全唔玩生活都可以?

有無公會收人?
無玩差唔多成年依架玩番

女武神咩定位?

集pvp pve於一身？

女武神 定位 被女拳 男女巫 所取代嘅職業

哥布林平權組織 收人 採3釣3
密家門 伴君幽獨/Homeguard/華生/三時一刻

事前CODE 入係PC 黑沙官網

宜家轉左玩魔女 爽過女巫好好好多倍 想問下魔女巴打 技能方面係唔係都係all in覺醒技 覺醒前求其點？ 仲有想問下覺醒完初期點哂覺醒技都會剩低好多技能點 會推薦點咩技

兩個回鍋玩家求香港公會

要食hp mp水清怪

香港公會去哂養老
建議去台灣公會

你呢個問題問得真係好 繼續收人
多活動 多叫春 當黑沙係FB 咁用（？）
放棄型公會 開game好忙 要釣魚 要行山
生活技能滿晒 五百萬綜援訓係度攞
記住：系統送 零成本 炸裝唔撚驚 下個高級飾品箱又一條好漢

有興趣入會請Telegram PM @UltReaper

去台灣公會 隱姓埋名
日日公會頻都港仔前港仔後啦(我做緊)

不過有個L起頭嘅 好似係新嘅香港會

梅花依架其實係咪好廢?
見好多POST都係咁講
諗緊轉唔轉魔女
但係D格,衫,重量都係唒梅花度
又要花一筆

得單挑勁，打怪勁癈，唔駛諗住打怪䁠錢

我想入呀 今晚退會係咪要等一日時間先可以再入?

係 但都可以tg 搵入踢你入gp 圍爐先

今晚叫個FD入住你地公會先 , 同埋有無打海怪?上巴哈睇海怪好搵得錢

海怪係公會錢 定你講星期日個條 定鯨魚

你頭版張圖死左

連尼住

上巴哈睇就係公會一齊打海怪搵錢,之後派錢咁樣
同埋岩岩睇到巴哈話有得打小海怪自己全袋,岩岩回鍋咩都唔識

如果想練一隻FOR PVP/GVG
想問下至少要課D咩?

四種

海怪 落公會袋 都公會冇派錢制 最多俾你去公會商店買果汁

鯨魚 最高傷既五隊有得分 通常有 因為根本冇人打 出現時全ser 吼叫

小鯨魚 狩獵怪 打完自己執 路過會打下

貝爾 世界王 打到飛起 但小心沉船

咁佢講既係咪狩獵怪

小內丹 睇黎新野
今晚出海睇下先

我係咁爬文睇點整帆船
另外公會船係咪可以個個都拎黎用?定係要會長之類先得

會長 副會可以攞出黎
係人都渣得

我+7藍裝護衛艦應該可以開著紅打海怪
撞沈一隻帆船仔都係3000傾向

明白,好想快D放工反去肝

職業就睇你 據點戰想玩咩位

背包 負重 加工服 時裝一套 女僕
次要啲就 帳篷 倉庫格 勞工格

價值禮包 可以用7日 儲埋一次賣
白樹 戰書 招標

巴打 sorry 我睇錯
你咩都唔洗買

負重 裝水

洗唔洗買多套沙漠裝?
定其實無咩用?

唔好轉啦
我覺得魔女打怪仲慢
夠攻既話梅花打怪好快ga
因為跑得快
利申 魔女玩家

有無dc群

有

可以考慮拎隻梅花去做生活釣魚?
梅花刷怪一定慢,我回鍋玩武士刷怪都唔錯

唔洗
d人打交先用
不過裝廢既話點打都輸
所以我好耐冇著了

求加

有米就買 但GVG一秒就蒸咗你嚟食
單打就有用

料理 鍊金石 別墅buff NPCbuff
斧頭幫斧頭一把
水槍一枝 射象用
女僕用嚟攞水

我有女僕呀,3倉1交易
時裝加工,料理,沙漠同其他得個樣既時裝
不過其實考慮緊女忍,黑騎(聽講好廢定魔女,游俠

黑騎我玩緊
就算249 294 都係小便無力症
紙刀 紙甲

女忍可以單走
聽聞魔女食技術 手速
睇阿勒沙 PVP你就知了

一定係女忍
魔女要玩得勁真係好難

利申 魔女預賽出左局

咸魚公會 哥布林平權組織 收人
冇dc 只用公會頻
密家門 伴君幽獨/Homeguard/華生/三時一刻

終於玩完啦7日高戰
係時候又要重新虐菜了

你地個梅花幾勁
不過我睇佢都係249 294？

2/8 前拎
拎咗可以放七日
開咗可以用七日

想問下D樹液有無用 留左好多係個倉 又唔知可以拎黎整乜
如果無用放上交易所算

見有人提起我哋 我就宣傳下啦
Liberty 台港公會收人打交

佢262攻ga
冇250 up都真係唔敢上台打

262真係無謂上台，
依個版本269先叫做打得下人
不過今次阿勒沙得啖笑，
靠走佬就得

有冇魔女巴打可以解答下

靠走佬最多入4強ja
同埋都睇得出有d人靠技術
油蝦獸娘忍者既冠軍都係唔夠550面板
狂戰冠軍直頭技術屌打

其實你有253攻都未必會打輸26x 27x攻既人
都係睇技術
反正倒地都係一波帶走

係咪要加長版先有人留意

哥布林平權組織 收人 採3釣3
密家門 伴君幽獨/Homeguard/華生/三時一刻

請聽日假狂賺錢

成功真三食人戒

58拳師 191/193/250 想問咁多位ching邊度打怪好搵 打開叛軍

依家命中副武仲有冇用 ？今日50層唔小心上咗東 戰士

應該冇乜 太唔夠傷

上啊

恭喜大師

多謝

嘩,屌蔓莎打擊感勁低
打左1個鍾已經頂唔順
雖然打到3千幾萬

準備去打沙漠怪算

但係好搵喎
跌埋納克 $$ get

你呢幾日沙漠+50%掉落率仲打咩蔓莎

我無睇更新
即刻睇

嗚嗚 要領地公會先有
…

即刻轉戰沙漠

岩岩玩單挑發現我比人SM到痴左線
除非我成功擊倒人,唔係實輸

覺醒技我覺得反而有D唔洗點
反而覺前技既SHIFT E, SHIFT F, SHIFT 左右鍵, F都要點, 同埋2招深化技成日都要出

想問下全身真四 飾品真三後 想再升AP 應該先衝武器上真5定衝飾品上真4先?

仲諗住試下回避流睇下打唔打到出生天

覺前深化技係邊2招 唔該哂巴打先

新手入坑，估唔到咁chur resource, i5 6300hq + 960m 都要中低畫質

黑暗來襲同暗影之火
如果唔多玩pvp就改黑暗來襲做另一招有吸血既

PEN好難衝，但係個penalty 會低個TET acc.
睇你有冇玩其他char, 有就acc, 冇就dande

想知道你地會用咩效果 我就唔多玩pvp 暗影之火同埋邊招比較好? 超級新手魔女只係知道要推放技速度

同埋我都唔知要點爆邊招先 宜家剩左好多技能點係到 未諗到

咁就學深淵暗影啦 有吸血
覺前就真 長夜橫斬 真 血腥災難 真 黑暗氣息 真 滅夢 必點
仲有就真烏鴉沖擊 真暗影噴發都OK
多技點就點埋烏鴉火花 闍影揮灑

深淵之火我長期LOCK住 因為成日出黑暗氣息會出錯左依招

巴打介唔介意講中文

真五好難衝，但係失敗個懲罰冇真四飾物咁重
但係總括黎講，如果你有玩其他角色，就衝真四飾，冇就真五dandelion 唔知中文版叫咩

唔該哂巴打 我宜家深化左招暗影火球先 遲下57先深化埋招深淵暗影 想知巴打會用咩深化效果
跟住巴打咁樣點技先

技能特化除左一定要特化滅夢回魔之外
其他就睇你平時會出乜招 因為打得中目標先有效果

我就揀左滅夢 黑暗氣息 同暗影噴發
覺後就轉轉轉 審判 同捕獲影子

效果就揀加速為主
同埋最少有1招要有加對怪傷害

真五裝備難衝 但係真四黃色飾品唔係一樣咁難咋咩?

效果就揀加速為主 <--係唔係指放技速度?
深化連擊 刷怪用呢招好爽

yes
d 效果疊加唔到 同埋會比勁d既效果洗走
所以夠你keep住維持到就夠

真四係貴，但係真五係好撚難。
咁最後錢又唔係難搵，都係睇你玩死一個角色定係其他角色都有玩。

全部都咁q難呀
係睇小黑比唔比面

我prefer沖飾先
因為有2 3隻角要玩 就算轉職都唔會跌面版
一個唔覺意跌落下水道都冇咁慘

隻game對硬件係幾高要求
較低小小畫質都好靚

遲下好似有remastered

衝真5疊到264層就冇玩

依家魔女改成點
勁唔勁

冇8700、1080唔使玩

開optimized mode

都係技術角
技術裝都ok就勁
裝廢實收皮

主城加果50%好有感
一堆團友1小時2月牙

包括我

屌你老母 玩撚哂我成晚啲月餅

唔該哂巴打 頭先覺醒完打怪係咁用轉轉轉好撚爽 刷怪又快又爽 想問下巴打你PVP / PVE果陣個型態會係點, 會長hold 鐮刀mode? 岩岩開始完覺醒長hold鐮刀 仲未了解到幾時要轉同埋個連技combo

+14 --> +15 強突
65層可以點琉了

留黎衝真4
勁正 你應該要開心

疊層神器

pkm大師，東食人陳筱筱是咪水色啲人# ？

如果係比人封個個應該唔係
好似睇住佢地討論話想收佢
但話佢得60lv梅花等級有d低
傾傾下就聽到佢地話條友比人封左

仲講過條友賣過ac
收ac條友用外掛比人封7日
之後原ac買返

可能知自己就比人封ac先封

先衝食人

佢點預先知

知比gm問話無答

依家d台仔痴撚線 又唔睇下自己d裝幾廢
比隻女拳慢撚左攻速 之後比我擊倒再風之意志慢慢咁射死左佢 都話叫閃電

仲玩唔玩回音箭？

炸完裝 成隻人得返隻天馬

屌你老母呢隻驚⋯唉

幾時出個隻女角 悶到抽筋

我之前玩新瑪奇
點一下成見裝都無埋
要從零開始
呢隻game ok啦

新瑪奇英雄傳

新手表示身上面其他都係+15～真1綠改 主手用緊夜幕

仲要你點到+13 up
都算
出埋95裝要你整過把新既

整下啤酒,零晨先再打怪
月牙山脈多人到

缷膊 走去打怪
你老細周到你了

屌佢要記憶去修耐久

得1耐久 怪都打唔到 點打古語

把+14克價卡 68層了

換過隻人沖啦

無其他野衝啦 新手玩咁耐儲啲錢為左呢把野

上+15點到30幾層就抽出黎/換人再點過啦
68層比你成功都蝕到爆

過咗一定後悔
+14上+15 強突

【心得】王裝王武強化 白裝小藍疊裝流+降階小號 心得 ~ 3/25更新

68層必需留
好重要

好似冇咩人吹水
等我R話題
【活動】黑色沙漠REMASTERED 即將來臨！

畫質再進化
音效更配合背景之類
希望1070夠做啦

男女拳開始nerf
[角色]
● 下列角色攻擊決鬥家、女鬥神時，傷害量約增加5%
- 黑暗騎士
- 女巫
- 巫師

下列職業攻擊男拳和女拳時多5%傷害
黑騎
巫師
女巫

仆街殺人殺到比個城市D guard殺 有冇巴打知要點做先唔會比佢地殺

你都殺到人

why not

打返d傾向返黎

係唔係即係刷怪? 定係做任

刷怪

我都係1070 依加暫時好似無乜點lag 但部主機好撚土火 畫質再進化有啲不十女

我1050
remaster 就係我棄game之時

今晚新手試玩7日 有咩要留意？

唔玩好耐

睇下忍唔忍到手100隻月牙先開

要返工

打左成粒鍾連藍戒都唔出比我
返去打普根算

HI 各位 畫面提升我等咗好耐啦 GPU唔成問題 希望到時有驚喜

希望唔好更加LAG

我通常係俾佢更新後既小問題搞到LAG 平時好地地

上次打貝爾LAG到電腦大爆炸

點可以用mobile事前拎永久登入權
我入個序號佢寫係虛寶既

登入權同虛寶一齊送

唔該想問金鎖鑰點攞

釣100條銀鑰匙換

唔該大師

釣幾日魚先100條

幾日有100條算快啦

當一個星期2條
100個寶箱要50個星期先開得晒

100個箱賣緊d出去吧啦

TS會長帳戶比代練玩到個帳殘左
衝爆哂佢D裝

聽講

岩岩復活既TRINITY
好似比人懷疑有人用外掛之類

試玩期間都可以拎永久登入卷？

YES
入左黑沙M個CODE就OK

有冇人想入水色
會長話裝備唔達標都比時間追啵
我就係其中1個

水色不了

早上清下怪

大半年冇玩 手頭上一隻男法 想重玩
想問而家係咪變左垃圾 主要pve 唔打pvp
而家有咩職強勢好賺錢？

法師 遊俠繼續PVE高手

其實依家好似冇話邊隻PVE特別慢 打蔓莎可能差距得200-300萬

想問而家主要賺錢方法係咩？ 刷蔓沙? 有咩特別

蔓沙最穩定刷錢地點
每粒垃圾值8000蚊
1小鍾大約3千萬

但攻擊要230 庫屯

買個產包80蚊即係玩幾耐？？

全部買完就永久

隻7代馬同人地隻7代扑完生左隻5代 係咪正常

正常6代

未30lv?
而家最小都7 / 8 啦

好耐無7+7變6 了

馬好難玩
買隻7/8代三衝 代步就好了

黃r好撚勁
比佢地打到扑街

戰力表
Thes>god>r> all

要比錢買重置先玩得好

新手想問下生活活動要點開始玩？而家十幾Lv問黑精靈只係叫我搵村長 但搵左又冇後續 唔知想點

試下自己禁/搵黑精睇下有冇任

貝爾開始

有無巴打知樹液最主要用途係做乜? 玩鍊金? 整乜野?

請問覺醒武器 藍色可唔可以轉黃色？

撞爆幾隻敵對帆船

除非你撞爆哂全有敵對既帆船,唔係佢都照走到

隻船會去左拉特港，船長仆街

好波

屌田尸 去課金重置 扑到出8人心

回頭是岸

可以

鍊金

我要渣GTR

應該用唔到極武石嫁啵

岩岩去左交易所睇
好似OK

用住奔馳先啦

次級城戰公會, 同樣面板唔駛揀佢

利貝先唔得

可唔可以講解下依家D公會戰力同關係

兩間八字頭執完笠, 黑沙個城戰格局咪又係羊頭+valhalla(字母軍)/ts+一拳+唔知做乜爆左炸嘅環保局+我也不知道(解放軍)/水色+God+月之釀/鬼流/彈出彈入嘅黃r同dan/魔幻森林/白銀天馬/冬櫻花語

最近係多左三代沐wakanda同kaos出黎打城戰

valhalla同水色+月之釀一樣係次貨, 聯盟打城戰當搭多條蔥, 都唔係咩主力, 500+左右都收唔滿人同出席率就知咩事

入kaos/羊頭/鬼流呢啲有望變一線嘅都唔入水色啦, 為城戰要贏巴打早走早著, 唔想換聯盟一係就夠面板直接入goddess, 除非你覺得水色入面啲人好有趣

仲有堆聖塔布蘭卡/天譴/酒紅間中客串

水色入面氣氛唔錯
同佢既據點出席率真係唔差
今日都有80人
但可惜個體勁既唔多

想問下kaos 同羊頭係新公會黎嫁？
定改左名？
有冇d簡介
過往戰積/佢入面邊個玩家好屈機

新手咩都唔識有冇公會收

利申：玩左2日

O口Olll / novigrad

novigrad而家好好抽, 上個禮拜據點戰同goddess打成五五波

巴打 上星期 唔有支援裝送咩? 247249/298 個時人人都係高戰 = =

支援裝人人有份啫, 不過novigrad收緊510, goddess收530

套野面板響呢啲公會都係中游, 算唔上高戰喎

收人510 530鳩寫架姐
冇550其實都唔洗諗 除非你識玩攻城野
城戰高戰而家門檻係560

係囉 應該唔會收咁低

琴日表情禁住黃R打

冬櫻酒紅聯盟
val. 係本能寺炎上
我也不知道. 係安區

你地啲能量點升大木 我得75

有無巴打係 惜今公會
個公會如何？

回音箭好撚低傷
以為有招技會變得好op

野戰比我打到又話改數據又話開閃電既玻璃心公會

收人唔係咁易，係咁易就唔會成日見到合併啦 一個新手上到510/530最快都3個月，仲要好肝果隻，本身530+老玩家又唔會點換公會，，除左買返黎既560+，個公會要幾有吸引力先吸到560+放棄自己公會黎加入

我開ser玩到依家先510 是否悲哀

依層真係唔清楚 未入過大公會
只係見有打據點戰既公會 姐係上面個堆都收500+
最top個堆公會收得530 好似好低

出席率》》面板

God依家勁個班都走左一堆 依家隻揪唔夠ts打
水色高戰得幾個 係贏出席率同羊頭差唔多
黃R前會長退坑 走左一堆高戰依排收返黎個堆都麻麻
Wakanda靠瓦羅然出黎個班頂住 但收個d人 水份好高
魔幻森林睇個樣應該走緊下坡
反觀表情 係koas同gu班大陸仔合併 呢排亮點都幾高下

真係要排 我會覺得TS>goddess>水色>表情>黃R

城戰公會派錢會有幾多？幾耐派一次？

每個禮拜都派左幾百億分100人

一路都冇去大公會咪蝕好多

只係因為我今個星期有打下海怪

同62lv都有派

咩62LV?

依家個版本玩養馬係咪都係窮三代

唔好俾啲據點戰公會昆
通常佢地會收一堆面版唔高嘅
大概係450-500

當收到85+
就想要啲高戰力
先話收500+
開始打二三階據點

收500+
其實入面大部分人都無

仲諗住課金買馬服自己整隻8代玩

巴打知唔知依家點樣拎隻象?
入到間別墅咩任都無得接

又要7+7 變8代大黑大白
刻印
洗技洗到駿馬
覺醒馬……
不過覺醒馬唔洗指定咩顏色嘅馬

只係想整隻連噴大白代步

我有3-4個月都係極馬
用點無數7代十幾二十隻但冇8代

7+7生出黎果隻5代
16lv 10招技

但都只係5代

死城公會 哥布林平權組織 收人
有冇人入黎蠶食每周生果金

密家門 伴君幽獨/Homeguard/華生/三時一刻

前日試下上9代，增加左6層

隻7代30lv 9招技

想問下呢
交易所d時裝係未冇得預約
剩係可以貼出黎之黎鬥搶？？

無人會賣

當時裝特價 就會有人賣
只可以招標

珍珠商品無得預購

爆啲料
佢同貓貓騎士團NNK啲人合拼咗
啲人好玻璃心
一堆貓貓醬
唔明就睇圖

有無人試過係8591同台灣佬買馬

一陣係馬交易所俾人買咗

佢呢個話係代拉,拉唔到唔洗比錢,唔知有無人買過

Remark左梅花幾套
Keep住都有彈message話有人賣
但永遠一埋位就話賣出左

鬼流一定無份變一線

羊頭不嬲都一線尾

KAOS 就最近彈起左

變一線 而家一係KAOS 一係WAKANDA

表情座緊城喎

再慢慢9UP囉你

珍珠嘢一分鐘內就會上
一係招標失敗 一係道具已賣出
無呢兩個就 招標成功了

係唔係野外戰呀
佢地成日宣戰撤宣

野外戰邊可以作準

黃r個個沙士玩生活啦

kaos 打野戰係多人嫁

上次魔幻+wakanda 都唔夠佢地打

點睇Ps4 同Xb1版

無玩唔知幾耐
認得第一個po d人仲生存到呢家 厲害

記得你炸左隻真4食人跟住棄驚

咁都記得
有得簡我一定拎隻ac去賣

岩岩玩左一個星期 玩女拳
完全唔識玩 打怪都有難度
又無錢

應該好難控

入個熱鬧既公會應該好多人教住你玩

有無新手教學
點賺錢 點沖裝

如果你玩到咁 覺得你可以停下

退公會 搵D細公會入下

有諗過 但又好鐘意個公會同D人...

生活玩家
冇玩快1年

當年睇住第幾個前5名名牌係頭頂
真係幾爽既事

入d細公會 搶人場 鳩宣人 然後比人屈開閃電 好爽

條主線唔打得唔得
玩到去沙漠主城無啦啦叫我偷野
偷十幾廿次都偷唔到
成功果次就無物品係身
心灰
上個任落地底又係個導航亂禁標卡左我半日
成個星期日就無撚左

解到50就無解

最怕俾人屈外掛

錄影咪得囉

做咩我拎隻5代去比人隻7代屌 出左隻8E

沙漠解主線係好麻煩
我都解左成個禮拜
不停上網搵攻略

沙漠主線要有58先好去解
最麻煩係卓巴帝

幾多層
有冇後備？

85+10
無 ，差耳環就全真四飾

依家幾多攻防

262 264 227
之前防裝走左一圈

唔夠510會比人踢 小心唔好比人發現

各位巴打有冇群可以加我 冇玩好耐脫曬節

搵公會入公會群

識打怪打據點但唔識打交...
今晚放工仲要返去自由練打交...
仲要升返甲同手真4
天呀

咁既裝同人講 唔識打交

當呢到啲人小朋友

真人串過碼頭咕喱

想曬裝咋
依家大黑防任拉，求其衝一日果3件防具都上返IV啦

邊個同你講裝好就識打交...琴日同公會個260以下既狂戰忍者打都輸 連個街外既遊俠都打10贏2

講到好似識我咁喎 邊位朋友？

朋友?
我地連朋友都稱唔上

叫朋友就當你朋友 叫兄弟就兄弟咩 唔識扮熟

黑沙單機

居然有人拎裝打飛機

can you feel~

唔可以話好多 但e家台港澳黎講想玩online game既都得黑沙揀 基本上黎緊一兩年都未必有其他game可以取代到

玩一玩其他game再玩黑沙 入個主城就知咩事 雖然好多掛緊機 但今時今日其他game掛機都無咩人

準備據點

可以搵細公會搞下事

試下去升LV地方
仲係搵唔到場

打交叻同面板其實真係可以無關係

例如阿勒沙獸娘(但唔係全部阿勒沙都有技術, 有啲職業贏我覺得係靠面板)

可以面板低打你兩三套技, 然後面板高果個打唔中人但防高死唔去之後兩三招反殺對面, 如果係同樣面板較量後者一早死左

當年一開波就玩而又係連登幾個會嘅人, 今時今日都有人有270ap+啦, 分享下我又唔覺係咩大問題

起碼好過之前幾個post淨係得啲新手問題/公會收人

講下公會生態點點點, 個post最少唔駛沉

月餅有無咁撚難買口竹 6點標到依加未成功過

預購算啦

我得220

個個都需要好大量 要同好多外掛搶

標月餅太哂時間喇

去買碎片打

不過依家3款書都破百萬 貴到

全部頂價咁濟
無月餅衝裝

走去刷普根都唔撚跌

刷左幾耐先

兩個鐘得六本 投資5lv 有白樹 仲食左果個加掉落既卷

咁你都幾黑仔

remastered 好似有得自己選擇關同開 都係聽反黎 唔係既唔好屌我

準備換件了

原來有獸娘依隻職

哥布林平權組織 收人 採3釣3
密家門 伴君幽獨/Homeguard/華生/三時一刻~

2018年08月09日(四)黑色沙漠更新內容說明

今日遊戲維護過後，遊戲內新增開放「公會王亞希伏的格里芬、潛力確定突破及60件新增更新項目(更新容量約771MB)」

【內容】

● 新增公會王-亞希伏的格里芬

- 使用20個憤怒的精髓可向各城市的公會管理人交換1個“卡瑪希爾比亞作戰指示書”

- 使用卡瑪希爾比亞作戰指示書，會導引至卡瑪希爾比亞的利烏迪亞NPC

- 可用卡瑪希爾比亞作戰指示書向利烏迪亞NPC交換為納班草原的帝王召喚書，交換時將同時獲得5個精靈的信號彈

- 交換作戰指示書時，可根據公會規模選擇要召喚的頭目的難度

- 在指定位置使用[公會](覺醒的)納班草原的帝王召喚書時可召喚公會王亞希伏的格里芬，同時將出現幫助除掉格里芬的加奈爾

- 加奈爾的生命力低於10%，或格里芬的生命力低於20%時，加奈爾將消失

- 在指定位置使用精靈的信號彈時，加奈爾弓箭手們會對格里芬發起強力的攻擊。受到弓箭攻擊的格里芬因感到痛苦而倒地，生命力大幅減少

- 除掉亞希伏的格里芬時，有一定機率獲得格里芬的頭盔、真/本/原魔力水晶-蝮蛇等價值高的道具

● 新增潛力確定突破功能

* 武器、輔助武器、覺醒武器、頭盔、盔甲、手套、鞋子皆可嘗試潛力確定突破

* 使用下列道具嘗試潛力確定突破時，消耗耐久度30可100%成功突破潛力

- 穩定的魔力黑石 : 綠色裝備從潛力+13開始到+15可進行確定突破

- 淨化的魔力黑石 : 藍色裝備從潛力+13到+15可進行確定突破

- 完美的魔力黑石 : 黃色裝備從潛力+13到+15可進行確定突破

※ 但，改良的裝備進行確定突破時，使用的黑石與改良之前使用的黑石種類相同

* 該道具可通過世界王及野外頭目獲得，無法登記至交易所

* 突破時消耗的道具數量如下

- +13突破時 : 5個

- +14突破時 : 8個

- +15突破時 : 13個

● 進行突破潛力時，將無法變更背包內的道具位置

● 透過主線任務討伐阿爾倫迪時，可獲得“擊敗阿爾倫迪的”稱號

● 新增以下稱號

- 黑暗騎士服裝設計師

- 黑暗騎士服裝專家

- 決鬥家服裝設計師

- 決鬥家服裝專家

- 女鬥神服裝設計師

- 女鬥神服裝專家

- 各職業在第一次製作卡爾佩恩貴族洋裝或西裝時，皆可獲得與職業相符的服裝設計師稱號

- 各職業在製作卡爾佩恩貴族洋裝或西裝達到10次時，即可獲得與職業相符的服裝專家稱號

【角色】

● 修正57等級角色無法交換馬羅尼的石頭的現象

● 修正戴著甜蜜圓錐帽子從後面看時，角色頭髮像是消失了的現象

● 修正被送入拘留所的角色使用不當方法快速逃出拘留所的現象

● 修正穿著寒冬雪花服裝後，靠在牆上時，肩部服裝顯示不自然的現象

● 修正下列職業戴著寒冬雪花帽子時，頭髮顯示不自然的現象

- 巫師

- 戰士

- 決鬥家

● PVP時，傷害減少效果減少5%

【遊俠】

● 修正遊俠使用特定髮型，戴著可可帽子時，頭髮顯示不自然的現象

● 修正在未學到流：流動的風 I 的狀態下也可以使用該技能的現象

【決鬥家】

● 修正使用重拳壓頂技能時，對被抓住的敵人套用反彈效果的現象

● 在螺旋彈技能說明中添加新的操作方法

- 在拳甲狀態下使用膝撞後 Shift+滑鼠左鍵時可使用

【武士】

● 修正使用半圓斬技能後追加打擊時沒有對怪物套用擊退效果的現象

【梅花】

● 修正戴著拉勒阿西亨頭盔R時，部分頭髮看上去不自然的現象

【女巫】

● 修正使用電流波動、雷電暴風時，地面閃爍的現象

【道具】

● 下列道具將可販賣至NPC商店

- 雞飼料

- 高級雞飼料

- 特等雞飼料

● 修正在部分地區釣魚時釣不到魚的現象

● 修正部分期間道具名稱顯示不正常的現象

● 結束登入時，拉皮貝德麥雲丁的改良型指南針的冷卻時間也將繼續減少

● 修正在賽馬比賽中失去比賽資格後無法使用居住地內設置的道具的現象

● 古代遺跡鑰匙添加以下道具說明

- 在特定位置中使用道具時可召喚古代城地的守護兵

- 召喚古代城地的守護兵，10分鐘後會消失

● 滑鼠右擊古代遺跡鑰匙時，將導引至目的地

● 鎖定的道具將無法提煉黑石和水晶

● 修正回收上面放置有物品的桌子時，顯示的提示訊息不自然的現象

● 修正在大洋中釣魚時，因波浪太高而無法獲得道具的現象

【怪物】

● 調整狩獵型怪物大王鯨魚和柯爾克的獎勵

- 大王鯨魚和柯爾克的獎勵中刪除下列道具

無限魔力水晶 – 命中

無限魔力水晶 – 武力

無限魔力水晶 - 屠殺

無限魔力水晶 – 鐵甲

無限魔力水晶 – 提神

無限魔力水晶 – 忍耐

無限魔力水晶 – 治愈

無限魔力水晶 – 共鳴

無限魔力水晶 – 迅速

無限魔力水晶 – 金剛

無限魔力水晶 – 飛翔

無限魔力水晶 – 掉落

無限魔力水晶 – 體力

無限魔力水晶 – 襲擊

無限魔力水晶 – 堅固

無限魔力水晶 – 勇猛

無限魔力水晶 – 巨岩

無限魔力水晶 – 記憶

無限魔力水晶 – 壓制

無限魔力水晶 – 視力

無限魔力水晶 – 敏捷

金塊 1G

紅寶石

藍寶石

黃玉

綠寶石

鑽石

很重的鞋子

海星 (大王鯨魚)

海帶 (大王鯨魚)

黏黏的液體 (大王鯨魚)

遭到詛咒的犬齒 (柯爾克)

墮落的結晶 (柯爾克)

黏黏的液體 (柯爾克)

- 變更獎勵道具掉落率及數量

大王鯨魚

鋒利的黑結晶碎片提升400%

堅硬的黑結晶碎片提升1200%

黑石(武器)提升400%

黑石(防具)提升400%

古代魔力水晶 – 哈魯浦亞減少 70%

古代魔力水晶 – 古背利諾斯減少45%

古代魔力水晶 – 蝮蛇減少60%

古代魔力水晶 - 赫斯特里亞減少70%

古代魔力水晶 - 卡魯梅減少45%

大王鯨魚臼齒提升100%

大王鯨魚油提升100% / 最多個數增加1個

大王鯨魚筋提升100% / 最多個數增加1個

大王鯨魚肉最多個數增加1個

柯爾克

鋒利的黑結晶碎片提升400%

堅硬的黑結晶碎片提升1200%

黑石(武器)提升400%

黑石(防具)提升400%

古代魔力水晶 – 哈魯浦亞減少70%

古代魔力水晶 – 古背利諾斯減少45%

古代魔力水晶 – 蝮蛇減少60%

古代魔力水晶 - 赫斯特里亞減少70%

古代魔力水晶 - 卡魯梅減少45%

逃亡者柯爾克的閃爍指甲提升100%

柯爾克之翼提升100%

逃亡者柯爾克的表皮提升400%

兇猛野獸的內丹提升800%

逃亡者柯爾克的角最多個數增加1個

● 西部警衛營地附近的灰狼數量增多

● 變更出現在克羅恩城址周圍的部分哥布林的位置

● 監視塔附近的暗影騎士團的勢力擴張，數量變多

● 修正與世界王卡嵐達戰鬥時進入選擇角色畫面重登遊戲時，偶爾卡嵐達看上去像是透明的現象

● 小坎迪杜姆，小幽冥鐵牙，小納恩薩克的生命力增加50%

【坐騎】

● 為改善船舶太多重疊時乘船困難的現象，靠近船隻後點擊左上角的船錨圖標即可瞬間移動至船舵處

- 僅限於個人所有的艾裴莉雅帆船、艾裴莉雅護衛船、舊巴特利帆船

- 冒險家只有在等待或游泳動作時才可點擊船錨圖標移動至船舵

【NPC】

● 西部警衛營地東門新增與鋼鐵惡魔戰鬥的警衛兵NPC

● 改善位於瓦倫西亞城的艾丹的視角

【任務, 知識】

● 新增挑戰任務“葛洛卡斯的禮物”

* 該挑戰任務每個家門僅可進行一次

* 達成特定的等級時，可獲得穩定的魔力黑石

- 達成50~53等級時：5個

- 達成54等級時：6個

* 已經達成54等級時，可立即完成該挑戰任務

● 調低[單獨]納克咒語封印石任務的難度

- 任務完成獎勵經驗值約減少50%

- 召喚出的納克普雷希卡的防禦力約減少60%

● 與達徒巴魯達徒NPC互動時將可獲得知識

● 修正泰勒米安活動結束後仍可接取[活動]飯時需要遵守任務的現象

【UI】

● 據點/佔領戰中破壞指揮所/要塞時顯示的提示訊息中新增被破壞指揮所/要塞的公會名稱

● 修正製作筆記與美麗相簿視窗大小未隨解析度而變換的現象

● 結束遊戲時，將不出現‘已解除連接伺服器’提示訊息

● 更新佔領戰現況視窗及佔領戰戰績視窗

● 改善建設據點戰要塞時的設定參加區域UI，放大該頁面

● 修正在wiki中使用檢索功能時，同時觸發遊戲內快捷鍵的現象

● 變更在馬廄中進行皇室馬交貨時出現的提示語句

- 變更為“如果在該坐騎背包中有道具的話將無法進行”

【背景】

● 修正放置在桌子上面的物品看上去像是陷進桌子裡的現象

【系統】

● 修正有羽毛翅膀的服裝亮度過高的現象

● 改善西部警衛營地和阿戈里斯祭壇周圍的導引路線

● 修正遠距離角色的影子顯示不正常的現象

【活動】公會登入獎勵更新

【活動】珍珠轉換回饋

冒險家們期盼的珍珠轉換回饋，再次展開囉！

只要將指定額度的Acoin轉換為珍珠，即可獲得回饋獎勵與參加珍珠抽獎！

難得的回饋活動，請千萬不要錯過唷！

🎁 活動時間

● 2018年 8月 9日 維護後 ~ 8月 30日 維護前(3週)

🎁 活動對象

● 全體冒險家

🎁 活動方式

● 活動期間內，將Acoin轉換為珍珠，達指定額度者可獲得對應之回饋獎勵。

🎁 活動獎勵

● 轉換珍珠達1000 Acoin獲得抽獎資格及贈送：

[活動]封印的戰鬥之書(7日)* 1

修練之書 - 戰鬥(10小時) * 1

巴爾克斯的忠告(15~25)* 1

修練之書 - 技能(10小時) * 1

● 轉換珍珠達3000 Acoin獲得抽獎資格及贈送：

[活動]封印的戰鬥之書(7日)* 1

修練之書 - 戰鬥(10小時) * 2

巴爾克斯的忠告(25~35)* 1

修練之書 - 技能(10小時) * 2

● 轉換珍珠達5000 Acoin獲得抽獎資格及贈送：

[活動]封印的戰鬥之書(7日)* 1

修練之書 - 戰鬥(10小時) * 3

[活動]卡瑪希伯的祝福 (7日)* 1

修練之書 - 技能(10小時) * 3

巴爾克斯的忠告(35~45)* 1

🎁 特別加碼抽獎獎勵(隨機抽取)

抽獎資格：

轉換達1000 Acoin

獎勵：500珍珠

符合資格者

隨機抽出50名

抽獎資格：

轉換達3000 Acoin

獎勵：1000珍珠

符合資格者

隨機抽出25名

抽獎資格：

轉換達5000 Acoin

獎勵：2000珍珠

符合資格者

隨機抽出5名

【活動注意事項】

● 僅紀錄活動期間轉換珍珠的Acoin紀錄，儲值但並未轉換為珍珠的Acoin無法列入計算。

● 活動前儲值的Acoin，在活動期間內轉換成珍珠達指定額度也可參與本活動。

● 轉換Acoin累計達指定額度，僅能獲得該指定額度活動獎勵、抽獎資格。例：轉換累計5,000Acoin時，只可獲得轉換5,000 Acoin的獎勵、抽獎資格 (無法累積獲得3,000/1,000Acoin獎勵、抽獎資格)

● 本活動中獲得的道具或獎勵，將有交易、販賣或使用時間的限制，以遊戲內道具說明為準。

● 抽獎得獎名單及獎勵發送事宜，將於活動結束後於官方網站公告說明。

● 抽獎獎勵預計於2018/9/6維護時，以遊戲內郵件發送。

● 活動獎勵僅發放至完成活動目標的家門內，不受理獎勵道具轉移，且物品正常耗損的情況，無法協助恢復。

● 如有未盡事宜或突發狀況，官方享有增訂、變更、刪除或終止活動內容、期間與活動獎項等之權利，修改內容將於本活動網站上公佈，恕不另行通知。

● 活動內容及獎項本公司保有變更之權利。

● 本活動注意事項未註明之處，請參考《黑色沙漠》活動規章。【立即前往】

● 如有任何活動相關問題，皆可透過官網[1:1]問答詢問。

● 若透過非正常方式參與活動或違反《黑色沙漠》相關規章及條款，遊戲的使用上可能會被限制。

學支那game咁哄你課金

除左價值禮包咩都唔駛再課，最多等出負重寵物同妖精
早排招標d白樹夠用大半年

其實除左層數都冇咩用

鳴鳴
一陣去扛下烏姆卷
睇下係咪真·廢咗

染色盤

爆左幾條真3怒鍊食人 點行落去

終於出左忍者套時裝

最近改左
刷沙漠盗賊先多古語

隻精英好撚惡

走囉

邊走邊罵

迴防流是咪回歸
交易所人馬腰俾人掃哂

你呢個問題問得真係好 繼續收人
多活動 多叫春 當黑沙係FB 咁用（？）
放棄型公會 開game好忙 要釣魚 要行山
生活技能滿晒 五百萬綜援訓係度攞
記住：冇五億唔好抽黑商 除非你係會長

有興趣入會請Telegram PM @UltReaper

遲啲會有迴避手

呢隻game end game大概會係有咩做

PVP，據點戰，城戰

睇風景

有大型PVP?

據點戰城戰你可以當係
有時公會間都會有宣戰，打下爛仔交

我得8lv 琴日無啦啦比人邀請決鬥
感覺上個節奏又幾正同幾爽

不過玩慣MMORPG 打怪有數字出 呢隻冇有D唔慣

有無入公會？
升到60之後打據點戰你應該覺得仲爽

要睇到幾百萬幾千萬數字彈出黎既爽快感

比我出據點門口啦

咁去玩楓之谷

未啊 之前開個隻用拳既升到18lv就停左
因為本身玩緊魔獸比緊月費 冇乜時間同錢玩多隻
而家見有免費所以諗住休閒玩下

呢個真

我係玩左黑沙之後
就無再掂過魔獸，公測玩到而家

可能我本身太鐘意 坦 補 dd 三個定位分得好清楚
可以一齊打副本 地城
以前對黑沙既印象就係一升滿LV就釣魚 dup石仔 做農夫
所以一直都冇玩到

其實我覺得黑沙可以當係半個魔獸
除左無咁大既世界觀同副本之外
其他都差唔多
61之後都可以好多野玩
可以去解任解知識
可以去全識玩生活
可以日日去紅戰玩PVP

唯一最易令人退坑既
就係衝裝

仲有個生活系統
有排研究

琴日打據點

有隻回防流女忍

全公會10個人打9佢都可以唔死

做壞晒

請問有冇話邊度釣魚最好 或者通常去邊

要高效益肯定係大洋
如果純粹為掛機，就求其漁村or海地爾都得

我係小團員,拎3E去抽到1E8樹甲

手執1E6 抽中1E3樹甲

勁呀巴打

咁啱打多左個王武嘅主武同覺醒武 本身已經用緊真四
想問下如果主武同覺醒武再開多把出黎 純粹拎o黎衝真五會唔會好on9
因為衝用緊個把失敗咗又唔知幾時先衝得返上真四
定係開其他職玩下比較好

睇你有冇東既速夢

岩岩玩番 53LV 攻防100可以做D咩

去梅迪亞打飾品

冇玩一排
呢家開職開到邊

男女拳

可以當後備品
咁炸咗都唔影響 刷怪
不過你飾品 都起碼故哂先

新手留名 啱啱down完

唔識玩歡迎上黎問

揀咗黑暗騎士 勁唔勁

唔算強勢職業

齊故金飾先玩東啦

唔知係咪因為仲裝緊
冇得俾我揀張1050Ti
得粒Intel GPU玩條毛咩

點會ON9
本身如果你全身真4哂 冇屠升真4飾
你都要搵裝疊
一係升第2隻職武玩下
一係升把備品過左又可以衝下東

冇得揀顯示卡

咁你玩唔玩到丫

未試

答得咁保守既 我都有隻黑騎而家直接放埋一邊無玩

有咁廢咩... 我依加玩到59都無咩問題呀.. 刷怪幾輕鬆

刷怪比其他輸小小
首先佢刷怪要mp水

可能我係習慣唔帶水打啦。。打得好辛苦 黑騎每件時裝都有買，而家全部拆哂

商城會唔會再出換武器果張卷 想回頭是岸

已經跳船去女拳 裝備差唔多 我58女拳同我會長61黑騎打 佢扣我1/4血左右佢就死左

垃圾點裝系統，點乜都爆，點首飾唔上
最燥就身邊一堆人隨便點隨便過

準備玩其他遊戲算，掛機都費事，哂電

我黑騎刷蔓沙
一支藍水都唔洗食

我之前打怪唔食打到碌撚咁

黑沙衝裝系統都垃圾?
其它驚你點武器防具都爆添啦

PVP要270up ap先有睇頭
唔夠ap只係移動衣架

靠覺後sf + 右 同 前f 回魔
再不斷用sf 左右位移回魔

想爽刷咪男女法 玩咁耐無帶過水

層數有無問題？

女法玩到56太悶無玩落女 而家玩女拳為主

但大家都270 人地本身勁果啲咪更加一尸

我點真三項鏈點左50E
佢老闆睇住人4條直上

利申：全真4武，恐龍鞋真3其他防全真4，飾品全3差條鏈

其實黑騎團戰好勁
係1v1比較弱姐
見到雙拳直情要調頭走

有愛就繼續

我公測玩到而家先過2條真三食人
都唔知燒左幾多億，50E正路
再唔係衝住賽拉普用住先

呢隻game根本係輪迴
點爆>搵錢>再點，過左下件，再爆再搵錢
再點

PvP睇裝，冇基本裝分數就當你狗咁打

故事性主線劇情？冇
生活系統日日掛到最後都係為左點裝／玩馬各種燒錢而存在

玩玩下就好難唔厭

之前用58女拳，追住隻黑騎殺
撚狗咁撚

如果怕點裝就直接預購or bid
我公會有人全身裝都係買
全真四金飾

黑騎唔係輸出
係太脆無機會輸出

巴打你裝兩張顯示卡？
有無update 驅動

我個公會炸咗
呢期有咩據點戰公會收人

其它olg咪又係日刷夜刷副本
唔刷一日已經少人一筆錢
黑沙正係掛機都有錢仲想點
玩到厭既 掛一排機返黎又有一筆錢可以再玩過
pvp方面已經無其它olg咁屈裝
起馬253攻同270攻打都有機會打贏

有齊工具打海怪好爽，好運少少一粒鐘2E

Trinity香港公會

點睇武士

屌你老母隻馬洗撚左10張卷都係兩招技互學

PVP最不想遇到的職業

根本上係而家既OLG都係得返呢樣野

黑沙只係勝在畫面同冇對手既時代

黑沙個pvp系統算好
唔似其他olg咁禁幾粒制就出完技
起馬真係講技術

我真1爆左20-30條
上到真一就順利衝到真3

180AP刷邊度賺錢

好似有個香港據點戰公會復活

要咩工具？
你依家打緊？
你果2億使唔使同其他人分？

沙盜/納吱

唔駛，10階鼓勵金 10億+

衝61先
沙賊 普根 嘎納

點解
而家升緊lv 佢把弓好似得個擺字咁

因為 成日周圍走 見到都覺得煩

打得郁就沙漠納嘎
有賽拉普同古語，收入唔錯

沙漠盗賊就有d遠，主打古語
要小心精英怪同槍手
Dp唔夠會死

如果納嘎or沙盗效率唔高，就去打叛軍
雜物+裝備都有穩定收入

除左啲精英怪都刷到無雙咁 但叛軍反而會秒唔到隻強兵

咩面版先

512(+1)
將鞋衝返故有520(+1)

水色巴打收唔收廢柴？

其實宜家報面版應該真係報面版定係直接名聲

報面版好啲
不過我宜家唔記咗
返去開game 先知

我505之前498都收

等新女定玩武士算

2隻都勁

入黎Trinity啦 無面版限制 差唔多日日都有據點戰打

而家武士係咪都推PVE多

蘭係咪平衡啲

PVE邊隻好 齊王box

563面板 ，
琴日轉左去中型生活公會打海怪

走左水色啦

肝下銀幣先

我呢部laptop嚟，有一張獨顯 Nvidia GeForce 1080Ti
上面截圖 Intel(R) UHD Graphics 630 係CPU嘅內顯
唔應該拎黎打機用

見巴哈有D教學叫人set做 high perfomance同入Nvidia control panel改setting
我做足哂呢度都係冇得揀顯示卡
不過我就未真正入game，今晚得閒先再試睇下會唔會lag到飛起

真2又黎連點廿次都過唔到

帶埋我走 我依幾日都諗緊轉唔轉海怪公會

航海熟練+，帆船/護衛艦+7藍裝，識撞海怪（基本2分鐘左右撞死一隻大海怪），基本負重1500+/齊buff2200+
以上條件有無先

除左+7裝都有

打海怪係咪真係派好多錢

出席到據點大部會據點戰

咩t2公會都入到啦

一日肯打2粒鐘，每次派錢10億+

仲正過拎城據點

出一次海大約咁樣
扣稅後收返6-70%左右

帶埋我入去啦

要睇下爆人未
好似公會30人左右先分到最多錢

未爆叫我
On call 36小時

啱啱拎咗CODE DOW緊 新手LM

唔識玩上黎問

AdmiralSSS依個海怪公會有冇人入過

大師整返個變聲器

變身

肥撚到...

刷左7個鐘吶嗄 大概每個鐘都係700-1000萬 係咪正常 無跌過項鍊

主要打古語賺錢

無古語啊 不過黑石好多

刷沙漠盜賊啦
一大堆古語

盜賊 = 古語
吶嗄 = 黑石

53lv 280聲望算唔算低 有咩快速賺錢方法

同埋你地啲裝係咪交易所直接買

肝怪肝怪肝怪肝怪

btw 快手56覺醒先

運氣太差建議去拍賣所直接買

有無公會收人 呢3日自己單機升到53 無同人接觸過

刷盗賊有咩技巧 成日條血無啦啦唔見左3分1

快D衝防裝
係唔係有炮兵偷射你

搵D大型既熱鬧公會啦 入養老公會同無入其實差別不大

係 好煩 明明果波怪秒左 但總係有隻死淨種肥炮兵

刷怪刷到有啲悶 想入場體驗下pvp大概要幾多面板

550攻防左右

....... 去龜裂玩cs算

諗緊武士定男拳好

2隻都屈機野

請問釣魚點連結據點 就咁係貝爾利亞賣係咪冇咁着數？

玩忍者玩到好頹 有無咩職業介紹

忍者都頹 ?

點解咁講。。
我141攻147防 比頭盔怪打兩野就殘血
回血技又回得少 好辛苦
又唔識玩其他野賺錢
有無大神指引

利申 啱啱重玩既56男忍

唔識砌裝唔識連技乜柒都唔識
重玩左一個禮拜左右又想棄了

裝唔夠勁去打下龜裂刷錢 睇下你課唔課負重
唔課可以整一套負重裝用住先 課就直接用洛卡巴頭手 甲用送個件魔力升上去
升左把主武先 男忍清怪多數用主武技
回血技既話忍者算多 主武shift+右 特化埋回精神力 基本上可以禁實黎清怪
之後主武3大aoe技點滿 男忍已經算係勁既職黎 唔會頹

一定男拳...

忍者而家最撚op 550 可以屌打560-580既其他職 1v1

男忍aoe係難玩
後面pvp就起機

認真男忍清怪真係唔廢 本身都聽人講話打怪好廢 得pvp
自己玩完之後發覺兩回事

既然大家咁講
睇黎係我技術問題 我再去練下

點解咁講?

2隻都好型好吸引

據點投資到底有無用？ 我見隻game話有 上網睇統計又話無

有啦 最早個時冇
之後官方有address返

刷一粒鐘先一千萬鬆啲 啲老屎忽啲錢到底點月金

你刷咩先 刷到後面1個鐘2~30M唔難

求帶

利申 認真

你咩職幾ap幾lv 認真去到61之前都係naga+經石 得閒去月牙試下手氣
你好等錢洗既話 naga打到既雜物+古語+黑石全賣 投資10 已經唔錯
想再穩d既就去海賊島/薩扇

56男忍 145攻143防
naga咩黎。。
全新手 可唔可以有教學

同埋我打頭盔食兩下都殘血
唔敢嘗試薩扇。。

你影一影你套裝黎睇下
naga=吶嘎 係沙漠個邊 基本上你要升lv既話會好長時間係個到刷
我唔係好記得145ap刷得快唔快 你可以去試下
如果刷得慢+d怪打你好痛既話 建議你去刷下龜裂/頭盔族/廢棄礦山
1set 真2/真3 綠裝極改良武器 之後先再去試吶嘎/薩扇/海賊島

你有冇拎狂暴魔力的盔甲 個件夠用到你轉王防

咩黎。。唔識

巴打仲有無玩緊
不如加個tg收我為徒

你開黑精出黎 睇下有冇 "微弱魔力的盔甲"之類既任
之後佢會叫你拎去爾提諾巴升級件野 唔洗錢 升到去最高級就用得
主武你有藍武既話 試下升唔升到真2~3 (黑仔升極都升唔到就唔建議 因為遲早要換)
防具起碼上左真1先 飾品全部轉唒用紅眼先 遲d再換
隻月牙可以賣左佢套現先 食人就留番

簡單d講 全紅眼飾->真2/3藍武(有王武就轉王武)->真1/2防具->真2副手
做到呢到先 應該唔難 之後就可以去打海賊島/薩扇/吶嘎

月牙同普根農邊個好
想刷下錢順便升lv 除左呢兩個地方仲有無乜地方推薦?
另外想問下遺跡碎片打定古語 邊個cp值高啲 兩個都好撚貴

男拳用咩武好 有錢但唔錢買邊把

唔知

有錢直屌王武 唔洗諗

感謝巴打完美教學

魔力甲 同副武 要跟埋任務做
先有得繼續升

我係任務個到仲見到件梅迪亞商人頭
同埋貝憶亞魔力手套 仲有個夜幕主武
洗唔洗拎埋呢三樣

王武姐係咩 岩岩玩冇耐 唔識野 屌細力啲

夜幕武器必要
商人頭高防

有魔力 凝聚 解放 狂暴(最終)
我唔是咁記得了

有問巴打答到我

你係貝村釣?

如果你係賣皇室,邊到賣都冇分別
如果你唔係
其實佢有個路程加成
咁就愈遠愈好

我係貝村釣呀 而家釣完就係番貝村個貿易個度賣
但係我唔識點連結

依個網有個黑沙地圖,睇佢橙色既線就可以睇到點連

碎片就慢
組隊打5球已經差唔多1個鐘
埋單得3X碎片

古語快好快
組隊打5球都差唔多1個鐘
但有90碎片左右

依家D古碎同古語貴到
我之前買古語先120萬
依家180萬

1晚又釣左5波 救命賣唔出碎片

覺醒左未呀

我會長280ap 本身玩武士
而家轉左玩男拳

入沙漠 打普根/盗賊
買經石升啦

我公會有人打海賊島上62

主要睇你一日打幾耐怪

主武：克價卡
覺醒：鳥王
副手：庫團

退休公會條碼搵腳拎錢

無人打怪 個個買球咪咁

奧武好似正D,加左幾攻

係冇場打怪唯有打球
利申我都係咁

而家唔知個生態係點
唔知奧平勁定克價卡

有冇人睇緊官方個直播

韓文唔知點睇

佢有英文 簡介， 睇見D光影覺得我張1080TI會爆炸

前幾日係盜賊係咁比三個唔同公會既人殺
不過無裝水晶

要出來了
佬味遊俠

無人刷魔女耳嘛
好貴
巴打等咗咁耐啲黑石 碎片都未跌價

古語5球半粒鐘
40-50碎

新手加入
有冇話咩職業最好玩/最強勢?
小課/零課邊隻職又最岩?
THANKS

男法/男女拳

其實香港起海怪公會好似仲好
人小,每日2粒鍾
可以小圈子吹水

應該係生活公會轉海怪公會
踢哂幽靈,咁就冇頹

依家106攻 190防...

海怪公會係需要幽靈人口
Btw今日打左8億，今晚分錢

WHY

30個活人打海怪唔好咩

30個都10階1人打10e都係300億，工會剩係分到40%資金比會員，姐係120E,咁樣每人分得4e
30個人有10個幽靈既話，
20人每人打1E就200億，分40%就80億
咁樣分錢果陣20人10階分到9.1億，其他幽靈各分到9100萬

我見巴哈好似有個好PRO既海怪公會成68人

我唔會咁樣肝法

佢大約每次會有幾多錢嫁

你果邊有冇位啊

玩忍者定武士好

去月牙諗住見識下 比隻守護者當狗咁撚 係咪我裝太廢 但見啲人又話留住直上王裝

其實應該夠,係唔係等級太低

59lv 兩隻守護者跳埋黎我起返身就殘血

衝下防裝

今日據點好多敵人

有冇人係香港玩緊EU 個server？
你地個ping係幾多？

防裝最少都上晒真2先啦
跟住武器全真3 再防裝全真3

想問55技能重置完後 點返常用技能

等到56將剩低既技能點用哂黎升覺醒技得唔得

你重點可以隨你用

[美服] 黑色沙漠 公會<Plastic>

詳細可以入我地DISCORD問 其他問題都可以入黎問

係咪56打後都係用覺醒技 好少會用返56前技能

唉屌好想jump 83層真3炸左落真1 係咪個天都想勤退我咪撚玩黑騎

睇咩職業

我衝真4 60層上左108層

衝琉 50-100
90+可以留嚟點金飾品

你83層衝故麽？

問題唔係玩緊NA丫嘛
而家玩緊EU遲下都會返香港
唔知會唔會lag到仆街

我呢排爆左6-7 個tri cres, 2個tri basi

唔識玩了

好頹 刷納嗄刷到嘔 然後一朝回到解放前

仲以為NA同EU一齊玩
整係聽講日 韓 台 美服

衝裝記住量力而為

好灰 賺錢快要高面板 高面板要賺好多錢
到底有雞定有蛋先

叫完春又要返去肝

海怪公會

之前上網睇過 睇唔明投左降

要首船 熟練航海 藍船裝好似就OK

58之後好難升
無buff1小時打納嗄先4%
要60lv先開晒技
慘過狗

60之前都好易升 有冇買經石

不如睇下ap幾多，去打修練好過，你打佢入門個任都已經10幾%

建議打返納嗄好過,升上去都唔夠技能點用

覆下自己先
用 NVIDIA Control Panel set "High-performance NVIDIA processor "
除咗 BlackDesertLauncher.exe 之外
仲要 set 埋 BlackDesertPatcher32.pae

老老實實 普根沙賊就好刷好多

巴打 最快200ap先刷到人馬(無乜exp)
215可以去硫磺山
220庫屯 打蔓莎

秀G都ok

唔是要230打蔓莎先清得快咩

DK
218 220 掉落物2000
225 227 就2300-2400
230 232 2700-2800
食怪傷加13個料理
帳篷怪buff
鍊金石

肥過肥仔水
但係俾人搶場嘅時俾人當狗打
聽聞野蠻人 220ap已經可以有2300-2400

掉淨物2000淨錢都有1700萬
仲未計其他野

不過阿克曼仲賺

我都係去海怪公會賺錢算

通頂刷左7個鐘海賊島 我睇野好似愈黎愈心水

去咗測試服泡咗陣，好想玩蘭

輕功水上飄 台服有無話幾時出

出咗德利勘先算 下年啦

賽拉普又升返上2000萬 好彩之前千7萬果陣 strong hold左5條

我先知係佢越嚟越快

我覺得蘭有可能今年內出喎
男遊俠就下年

隻驚出左成年 宜家玩會唔會太遲

願意課金的話 絕對唔成問題

貝爾

咁又唔使 長時間打怪大約2-3個月應該追到
如果你整到首船 整埋船裝 有熟練航海 每日玩2個鍾都掂 又係幾個月又追到

隻game個節完全係為自己，根本唔洗追

節奏

塔3貝爾電腦大爆炸

公頻個個應該代練團體黎啊
招人幫佢地賺公會資金1億=80珍珠

個個純金團

黑沙 永恒紀元 劍靈 guild war 2

Tera

WOW

Dragon Nest

如果我登記隻馬上去再用自己隻馬去扑 會唔會收返啲錢🤔

今日1日已經打左10億等下星期再出糧

你走啦

出左克價卡箱

黑暗騎士用沙蟲剩係沙龍好？

PVP沙龍 PVE沙蟲

兩把都要
不過我推沙蟲
搞好PVE 再搞PVP

新人無知一問,咩係經石

有個物品係npc買
打夠數量既怪個物品可以換經驗

個名我唔記得，冇用過

知唔知係邊到買
同埋我升lv係咪都要農普根定係打納嘎好

馬馬虎虎的杜希
馬羅尼

都ok啊
睇你邊個圖打得輕鬆

換得多唔多經?依家先知有呢樣野

2個圖都算輕鬆,主要想搵錢衝王武

搵錢應該納
想搵錢整船去海怪公會啦

呢排就係努力緊整船,日日都做日任拎圖紙
加工就黎練到匠人可以開始整木了

希望有香港海怪公會

我都想有 大家一齊出海幾正 唔洗寄人籬下
btw 今晚開始試下刷納嘎先

會長最好係專業會計先搞得起，聽講愈注重業績既海怪公會愈唔和睦，好似返緊工咁
我依家果個係台妹會長

另外想問多樣野 沙漠病係咪只係會扣血? 會唔會有其他負面野
因為我琴日打月牙一直都有沙漠病,但我吸血都吸得反黎所以無理佢成個鐘

你回得切就唔駛理
不過行開行埋就記得換人先 因為沙漠DEBUFF死咗會扣經驗

台妹會長會唔會有其他福利

明白,唔該哂巴打

唔會啦 如果要入海怪公會最好問清楚點運作，我見愈來愈多跟風開既都好求其

明白,等我努力整完架船先,仲有排整

應該好簡單既加減乘除姐

我搵到好似唔錯

收帳有樣野要小心
有可能買到外掛帳
有人試過買完帳過幾日就被封

60lv唔難衝 唔洗一個月

冇得check架
買帳就係賭運氣 搏佢唔係外掛帳

買帳好睇運,聽聞就算比埋電郵你,台灣佬拎張身份證搵客服對反D資料都可能拎得反個AC

想問下各位巴打 黑騎主武係咪用克價卡

奧平多兩攻
克價卡多命中

我就用克價卡

想join

有人想收帳?我有個帳號放左係度
57LV梅花
匠2貿易,滿重
一套廚師,一套加工,一套沙漠+2套普通時裝
裝得王鞋,+17克價,+12沙龍,+14鳥王,吃人怪,2*月牙守護

時裝同武器都係梅花用
睇下有冇新手想玩梅花
就咁睇玩半個月都勁過你呢個帳 認真
要上+19王裝 +3王飾 個帳先有價值

咁我留番自己繼續掛生活算LU
我都無話咩諗住高價放
係諗住FOR新手煩少D野
基本上加工裝箱D線勞工係齊唒

如果有幾個王箱剩應該會易啲賣到

你呢個問題問得真係好 繼續收人
多活動 多叫春 當黑沙係Minecraft 咁用（？）
放棄型公會 開game好忙 要釣魚 要斬樹
生活技能滿晒 五百萬綜援訓係度攞
記住：會長沖裝前打既唔係開場白 係詠唱 百試八靈 反正我信了

有興趣入會請Telegram PM @UltReaper

唔值錢

比盡500

起手號係唔錯

我都搵到個海怪公會入

岩阿 退水色就岩
水色個聯盟廢到

主要我裝廢 不如賺到全身真4真5再打

黑沙唔組隊玩得唔得架
鍾意單刷多d

我公會班人554名聲都話無感覺。。

根本就單機game

單機刷效果更好

有咩職易上手

男法 男女拳

而家除左寺廟要組隊 都唔知邊到要組隊打怪

Pvp? Pve? 魔女都勁

有d人會為左放特價拍賣而組隊

魔女太食技術

我訓係到都未拎到5百萬

多數pve 間唔中打幾場pvp咁
想玩遠攻
暫時睇岩魔女同遊俠

PVE一定武士 係咁轉黎轉去閃黎閃去就清完幾堆

魔女同游俠 覺醒左都係近攻

隻職無前途

主要係想玩女角
唔想睇住男人屎忽打機

都好少人放 防裝冇錢買王裝咁用住咩裝先好

咁係呢兩隻職嫁啦

前途呢樣野就睇版本姐,一代版本一代神
改改下可能遲下黑騎法師又掘起

難d到武士。。。

我 相信玩武士既朋友會期待到呢一日

其實刷納嗄同普根邊樣賺錢啲

我會長都係武士撚

佢都頂唔順 轉左男拳鳥...

遊俠要遠近都玩
主玩遠

男拳好悶
我等緊男遊俠

有冇巴打玩開料理 分享下整咩好賺 啤酒雞肉嗰啲效率好低

半年後

武士打野外戰好勁喎
之前無野做睇黑沙TV
有隻武士同人野外PVP 係咁野外打死同面板嘅忍者男拳個啲
個陣睇到啲玩家好似話佢係台服最強武士
啲連技睇到我嘩嘩聲

而家玩緊梅花 刷怪比起玩武士真係想死

克羅恩套餐?前置料多到我唔想整

新手準備入坑有咩要注意？

首先有船就得，其他條件都係影響打怪效率，達成條件愈多效率愈快

風味獨特的克羅恩套餐？ 好撚多前置 我宜家都係整下三文治 同塞林迪亞 但想搵多啲

禁錯負皮
會唔會成日係海唔夠耐用？

我可唔可以比真錢入黎吸9E 1E 比返錢你地公會

出面依家呢d打海怪賣珍珠既公會，聽講80珍珠1億
我公會算係休閒向，通常會員打夠10億就停手做自己野，我琴日一日打晒10億，咁我咪有6日掛機做咸魚

MOREMORE

全頻個純金會就係咁 用珠珍比返錢人

FATFAT喎

請問邊度可以查翻個code 之前事前無留意

我cap咗screen

再申請過code啦，好簡單

果d就真係打機變返工

都係喎 唔該哂

帶幾粒風之根源

易唔易整

53lv升得好慢 會唔會8月30前都60唔到

覺醒左會快D

tg:oooooopppppllll

有fd賣帳

佢有email,不過我要開佢ac cut圖
佢年頭玩左2個月都冇再玩了

想知個公會咩名

好過買錢

月牙比狗打 炒左22隻戒指 等wow開8.0算

佢男忍 戰士 男法

見好多人話女拳250已經夠打啲260 270嘅人
咁下水道梅花要去到幾多攻防打人先勁?

啱啱down番嚟玩
想問問巴打們而家我個面板去邊度升好?
同埋主用咩技好? 我見多咗啲真技能

吶嘎 沙盜

如果想將兩把真2王武衝上真3 大概要預幾多budget?

普通253攻都夠秒294防既人啦

無乜聽過梅花係下水道

有個FD想賣AC,純新手想玩接手幾好
連EMAIL
TELEGRAM:@fafaloma
想知AC內容ADD我直播開比你睇

還好啦梅花
今版比人NERF 左

係呀 今個版俾人砍追擊扣多一倍耐力 之後啲技又砍晒無敵/霸體之類
已經本身PVE已經廢 PVP都砍一刀 真係慘

新手入坑有咩賺錢方法

3大類打怪/生活/海怪

想搵錢既真係整船出海好D 料理太浪費時間 衝完貢獻就拜拜

無限是咪返生了? 想莊

復活左

你呢個問題問得真係好係哂坑未

新手沖全身真4後無晒錢
想問依家貿易點升先最快名匠2
見改重晒d貿易品寄唔到倉
滾去農場又帶得少

真3

我自己係馬車來回漁村同海地爾
每次20件
有VIP、蘇特茶、新綠靈藥
熟練嗰陣一次8%
專家前期一次6%
專家後期至匠人2一次4%

依家匠人2已經有Buff，唔洗名匠
老實講除咗碌去農場已經無咩方法

岩呀 我大無限再戰黑沙 快d入黎一齊玩

想收ac,tg左

8點搵我 我返緊工

咩職嫁？
好想收隻女拳玩，有冇巴打棄坑想俾我接手

男忍59 男法58 戰士61好似係

打怪的話 打咩怪

睇你攻防

個純金團係收人撞海怪派錢嫁

捉馬係咪有限次數?

有冇人入海怪公會???
我地依邊可以收多幾個

唔派錢派珍珠

想比珍珠你地收錢

睇攻略話想釣魚就整把+10巴雷乜鬼釣竿
沖把釣竿會扣耐久度上限
但係我搵修理又無得比我修理把釣竿既?

要買返把巴雷乜鬼釣竿先可以加返10耐久度

我買左幾把啦
修理個度把釣竿灰左無得比我揀

年幾兩年冇玩
得個53lv
練到7代馬
d裝得真1-真3
見最近好似話會有remaster
同埋派ac 叫埋班fd玩
一開game 發現好亂 太多野唔記得晒
好痛苦
我想問d裝係咪仲係咁上下冇變過
我仲係公會王個把武器
同商人刷個套裝

你呢個問題問得差係好

答案就係未

佢有分修理裝備 修理耐久度裝備
要睇清楚有冇禁錯

存錢買王武啦

大家小心呀叔777個小學雞 香港人黎 琴日係到呃古語團比我踢爆左
之後係到開紅打人,係到狂挑我地決鬥搞事
最後仲叫台灣團D人黎諗住撐佢,點知比我踢爆後台灣仔都唔理佢

家明名叫 明治

暑假已經到左，實有小學生
估唔到仲有人呃卷
之前我免費開都冇人打

而家除咗古語外
都係自己打

黑沙勇士簡名沙士
完全係外掛黎

用沙士
邊個同你手足

有冇公會比我入去拎吓登入獎勵

賭徒心態
咁多人用實捉我唔到既
結果比人bam哂

得個3億

3億夠做啦

馴獸仲有冇人玩
走個時啱啱出左覺醒冇耐 都懶得升
掛住練馬
3億邊夠呀
家陣魔女耳環同暗影標示係咪冇人要
我記得以前好似打左隻巨人戒指 係頸鏈黎 賣鬼左所以先有少少錢
沙漠都未去過

馴獸好少人玩
3億夠 你掛預購億2都好易買到
魔女有暗影冇

係隔離post見到黑沙過黎了解下
有無人係macbook轉windows玩？

部macbook pro買咗2年幾
黑沙玩咗一年半 到今年7月電池連底板一齊報銷
以後都係乖乖地用desktop玩算

bam唔晒
大撚把

屌 屋企部desktop無用好耐 已經無得玩了
我同你一樣 部macbook用左3年
係咪無機會可以玩了

你部desktop咩spec
upgrade下可以再戰幾年

太舊嘅 砌過部全新嘅算啦
反正玩一排黑沙 部舊機就會正式壽終正寢
大把人都係因為玩黑沙而換新電腦

試過就會知macbook唔適合用黎玩黑沙

掛釣魚係賣古代遺跡結晶碎片?

兩年前一出 大把人換機
啱啱好新顯示卡出左冇耐
家陣唔好換住 過多幾日就有新卡消息
就快有新野換

繼續撞海怪

ching 你個公會收唔收廢柴

賺錢能力低 裝又廢 求公會帶刷錢

搬個陣收左皮了
無打算再添置desktop了

Lenovo y520點睇

呢隻GAME無呢樣野 都係要靠自己

你要搵到自己既永久收入源
帶得1日帶唔到2日
同1個人賺快過組隊賺好多

90層都未真4到
係咪正常

我108層未到真4

咁我都係停手先 未有材料可以再衝返上真3

7th i7 + 16GB ram + 1050ti?

單刷好處 技能點多 錢多
幾時得閒就幾時刷 唔洗同人夾時間

d裝唔係真4就真1架啦

衝裝1係爆1係上

想重玩，見到新職用鏈刀好想正
台伏幾時跟韓服更新？

咩鏈刀？ 台伏更新一向跟韓服跟得好貼(某些)

Yes(?) ram有咁多咩？
其實我對電腦設備呢啲唔太熟

係唔係蘭?

玩黑沙應該冇問題
話晒都係gaming laptop

可以叫開到GAME囉

喂屌你 條片2016年咖喎 遊俠宜家邊仲有得咁玩 W+右幾下就哮喘發作喇屌

setting畫質[中]應該冇問題

7代i7 + 1050ti 可以開到[高]

係呀

laptop保守D好 你散熱唔夠好都會降頻

大師可唔可以教下點衝裝 唔明點疊層 我之前開吶喊先上到真3 真2上真3已經唔識衝了

最基本，去漁村個鐵匠，嗰4件白裝，好平，求奇拎個分身點佢10下，你已經有10層

整左幾條永久登入KEY

慢用

76D3AB436D1B

76D3F3C95A63

76D3FEA823F0

76D404CAC077

76D40D333276

76D4185AC70A

76D419D9B859

76D41CE889E0

76D44D757B39

76D4380F4B92

76D42F332B76

76D42214EC1B

試下比d正片黎更新

想衝到幾層

想衝 真3真4

真1層35 真2疊到60 真3上真4
大約係咁，用王裝疊既話

50之前可以用真3紫/綠裝疊
但疊層失敗機率會高過用王裝

中間20-24可以用綠防真一試下
中間25-27可以用綠武真一試下
中間30-35可以用王防+14試下
中間35-40可以用王武+14試下
40-45可以用真二綠防試下
45-50可以用真二綠帽試下
51-55可以用真二王防試下
55-60可以用真二王帽試下
小小心得

其實3X層綠裝已經好易真3上真4
40以上我都唔敢用真3去疊

我通常諗衝到都贏左啦
層數再疊

新手想玩，玩咩職易生存

女拳

一開始玩啲PVE勁既職會好啲 女拳雖好 但係啲裝難搶又貴 推 男法 女法 黑騎 會比較好

男法男拳好d

想問問而家整帆船好定護衛艦好?
事關我喺棄game之前 帆船啲料除咗原木其他都整好曬
我見原木又係要好多 我諗緊需唔需要放棄曬轉做護衛艦

其實差唔多
護衛可能多炮d打貝爾

【活動】產包5折優惠活動

想繼續玩
就升級喇

冒險家們大家好！
從不斷湧入的怪物手中守護結界塔的野蠻之龜裂，
透過今天更新的野蠻之龜裂可以讓冒險家們感到更迅速更有趣。
有哪些部分經過改善，就讓我們透過 GM NOTE 一起來看看吧！

◈ 節奏更快的野蠻之龜裂

野蠻之龜裂是以龜裂空間裡不斷湧上的怪物中守護節界塔的方式來進行，總共25回合。
因改版前的25回合來說需要消耗許多時間。透過今天的更新改善下列項目使得進行時間大幅的減少。

1. 生成的怪物數將大幅的減少，現有的2,000隻裡減少800~1,200隻生成數量。
2. 野蠻之龜裂攻略裡給予很大幫助的神機箭跟大砲的裝填速度增加50%，可以更迅速地進行攻擊。

透過以上更新，完成25回合所需消耗的時間從30~45分 減少為13~26分。
隨著總怪物數減少，野蠻之龜裂可以獲得的總積分數也會一併做調整。

改版前可以獲得約12,000 積分在改版後的野蠻之龜裂裡約可獲得 8,000 積分。
(依照怪物級別，能獲得積分的比例相異可能會有誤差)

因為獲得的積分變少了，請冒險家在使用積分時要更加小心地使用!

◈ 野蠻之龜裂獎勵更變

遊玩野蠻之龜裂無需透過裝備性能，也可以獲得許多銀幣，在冒險家裡很有人氣。

因為這樣許多冒險家們會關切野蠻之龜裂的獎勵。 隨著野蠻之龜裂的進行時間大幅減少，可以獲得的獎勵也需要做調整。
今天更新變更的獎勵如下。

戰鬥經驗值獎勵 (以完成25關卡，角色等級56為基準)

變更前
變更後
8.6 %
5.4 %

◈完成時銀幣獎勵
關卡
完成獎勵
1
無
2
無
3
無
4
100,000銀幣
5
100,000 銀幣
6
150,000 銀幣
7
200,000 銀幣
8
250,000 銀幣
9
300,000 銀幣
10
400,000 銀幣
11
500,000 銀幣
12
600,000 銀幣
13
700,000 銀幣
14
800,000 銀幣
15
900,000 銀幣
16
1,000,000 銀幣
17
1,200,000 銀幣
18
1,400,000 銀幣
19
1,600,000 銀幣
20
1,800,000 銀幣
21
2,000,000 銀幣
22
2,250,000 銀幣
23
2,500,000 銀幣
24
3,000,000 銀幣
25
4,000,000 銀幣

透過這次更新野蠻之龜裂，完成的獎勵雖然減少了。但是也減少完成25關卡所需的時間。
以時間比例計算，有整體提升獲得銀幣的獲得量。

◈ 變更戰利品箱子獎勵!
野蠻之龜裂關卡戰利品箱子獎勵當然也有所變更。

改版後的獎勵在完成5、10、15、20、25各關卡擊敗登場頭目時可獲得【野蠻之龜裂戰利品箱子】。

● 5 關卡頭目完成-野蠻之龜裂戰利品箱子 (白色)
● 10 關卡頭目完成-野蠻之龜裂戰利品箱子 (綠色)
● 15 關卡頭目完成-野蠻之龜裂戰利品箱子 (藍色)
● 20 關卡頭目完成- 野蠻之龜裂戰利品箱子 (黃色)
● 25 關卡頭目完成-野蠻之龜裂戰利品箱子 (橘色)

野蠻之龜裂戰利品箱子裡可以機率獲得的道具如下。
關卡戰利品箱子
機率獲得的道具
野蠻之龜裂戰利品箱子 (5 關卡完成)
★紅鼻子的盔甲
惡魔隊長的刀
黑石（武器）
黑石（防具）
獵人的印章
銀幣
野蠻之龜裂戰利品箱子 (10 關卡完成)
★紅鼻子的盔甲
惡魔隊長的刀
哥布林族長頭盔
吉亞斯的頭盔
黑石（武器）
黑石（防具）
獵人的印章
銀幣
野蠻之龜裂戰利品箱子 (15 關卡完成)
★變種的增加劑
★貝克的手套
★紅鼻子的盔甲
★吉亞斯的頭盔
貝克的閃亮的頭盔
惡魔隊長的刀
哥布林族長頭盔
黑石（武器）
黑石（防具）
獵人的印章
銀幣
野蠻之龜裂戰利品箱子 (20 關卡完成)
★變種的增加劑
★賽拉普項鍊
★利貝魯杜武器包
★貝克的手套
★紅鼻子的盔甲
★吉亞斯的頭盔
貝克的閃亮的頭盔
惡魔隊長的刀
哥布林族長頭盔
黑石（武器）
黑石（防具）
獵人的印章
銀幣
野蠻之龜裂戰利品箱子 (25 關卡完成)
★變種的增加劑
★記憶碎片
★賽拉普項鍊
★利貝魯杜武器包
★貝克的手套
★紅鼻子的盔甲
★吉亞斯的頭盔
★沾滿手痕的食人怪的戒指
貝克的閃亮的頭盔
惡魔隊長的刀
哥布林族長頭盔
黑石（武器）
黑石（防具）
獵人的印章
野蠻的痕跡
銀幣

差咁遠 我就咁疊
1-18 小黑
18-21/24 衝真2綠裝
21-33 衝真2王裝/真3綠裝
33-41/45 衝真3王裝/真4綠
41-50 衝真4綠裝/真4王
50+ 衝真4王裝

為了紀念野蠻之龜裂全新改版！推出2檔特別活動！
在活動期間內挑戰野蠻之龜裂，
會隨機出現異常凶狠的「野蠻的食人怪」，與夥伴合作擊敗有機會獲得價值不斐的戰利品！
此外，成功守護結界塔達指定關卡，還能額外獲得豐富獎勵！
現在就來看看活動介紹吧~

【活動一】擊敗野蠻的食人怪吧！
◈ 活動期間：2018.8.16 (四) 維護後 ~ 2018.8.30 (四) 維護前為止
◈ 活動內容：
在活動期間內，正常完成野蠻之龜裂25關卡時，「野蠻的食人怪」將有 50% 的機率會登場！
野蠻的食人怪跟其他頭目不一樣，需要用更特別的方法來攻略，方法有兩種：
(1) 使用[野蠻]林茲大砲，讓野蠻的食人怪陷入昏厥或擊倒狀態的方式攻略。
(2) 以[野蠻]火繩槍瞄準野蠻的食人怪頭部，成功擊中的話可以使其陷入昏厥狀態。

▲野蠻的食人怪陷入昏厥狀態

▲ 「野蠻的食人怪」生命力減少到一定程度的話就會覺醒！覺醒時攻擊力跟攻擊速度會變快，要特別注意！！
◈ 活動獎勵： 擊敗野蠻的食人怪，可機率性獲得以下道具：
沾滿手痕的食人怪的戒指、野蠻的痕跡 20個

完成25關卡時可以獲得的野蠻之龜裂戰利品箱子，開啟後可以另外獲得沾滿手痕的食人怪的戒指、野蠻的痕跡。
※若野蠻的食人怪在25關卡以後登場的話，若守護失敗時，會無法收到25關卡攻略獎勵，而是以守護20關卡為基準配發的獎勵。
參與野蠻之龜裂的冒險家們，不要錯過獲得食人怪戒指的機會唷！

【活動二】守護野蠻之龜裂！
◈ 活動期間：2018.8.16 (四) 維護後 ~ 2018.8.30 (四) 維護前為止
◈ 活動對象：野蠻之龜裂入場的５６等以上冒險家
◈ 參加辦法：活動期間內守護成功，隨守護成功的關卡配發獎勵 (每個家門只能領取一次，以家門最高攻略關卡數為基準)
進行關卡
進行關卡可獲得的道具
6 ~ 15 關卡
★克羅恩石 5個
★黑石 (防具) 10 個
★堅硬的黑結晶碎片包 1 個
★巴爾克斯的忠告(25~35) 1 個
16 ~ 25 關卡
★克羅恩石 １０個
★黑石 (防具) ２０個
★堅硬的黑結晶碎片包 1 個
★巴爾克斯的忠告(25~35) 1 個

◈ 活動注意事項：
1. 16關通過時只能獲得16~25關卡獎勵。
2. [守護野蠻之龜裂]活動獎勵將在系統結算後，下週定期維護時，以遊戲內郵件配發。
3. 新版的野蠻之龜裂詳細內容請參【GM NOTE 野蠻之龜裂全新改版】。
4. 線上活動如因個人線路不穩導致斷線或連線失敗…等問題，活動亦將照常舉行且不另做其他補償。
5. 本活動中獲得的道具或獎勵，將有交易、販賣或使用時間的限制，以遊戲內道具說明為準。
6. 如有未盡事宜或突發狀況，官方享有增訂、變更、刪除或終止活動內容、期間與活動獎項等之權利，修改內容將於本活動網站上公佈，恕不另行通知。
8. 如有任何活動相關問題，皆可透過官網[1:1問答]詢問。
9.本活動注意事項未註明之處，請參考《黑色沙漠》活動規章。
10.若透過非正常方式參與活動或違反《黑色沙漠》相關規章及條款，遊戲的使用上可能會被限制。

運氣問題呱
我黑d成日都疊到層

煲爆龜裂

同你一樣

下星期就準備迎接新既黑沙了

【情報】REMASTERED版本 遊戲畫面搶先看 (新增遊戲影片及硬體規格)

Same
樓主果個 應該平時好黑仔

Hello

我用開據點戰斧頭疊
藍裝層數
一把圍皮廿幾萬

我通常漁村+14白裝疊到15層
+14綠武疊到22層 (綠武自己打怪獲得)

22層開始長->廣 王裝
疊到3x 層 留低 點廣->故

然後換隻角色重覆

原理就係衝廣 疊出故嘅層數
衝故 疊出琉嘅層數

過琉層數:
85+10
69+10
53+10
40+10
45+10
有得招標／購買就唔自己衝
(我招標／購買 琉克價 庫屯 貝克)
目前全身琉王武防

想問60同61的能力差距大唔大
想升到60後專心玩生活

升到61送1隻14攻戒指

繼續海怪

新手想問下有咩公會收人
吹住水咁做下任務
玩到好冇方向 同埋好似好複雜咁

如果要玩PVP
60唔會夠技點

課左2千幾準備抽寵箱

9點半左右先

超大型幽靈公會 哥布林平權組織

密家門 伴君幽獨/Homeguard/華生/三時一刻

抽左10隻最後合完4隻3代，1隻4代
一張交換卷

1隻3代 1隻8代馬
2千5蚊

合完1隻4代都無？

冇

你呢個問題問得真係好 繼續收人
多活動 多叫春 當黑沙係H game咁玩（？）
漂流型公會 有冇巴打路過撈一撈我 我浸住等
生活技能滿晒 五百萬綜援倒住立咁攞
記住：Remaster 一出 GTX10系列以下玩家請自己del game

有興趣入會請Telegram PM @UltReaper

你既絕望擴散到我

依排難衝到
定係我都太黑
1千耐都真3唔到

推

當疊層囉
王武如浮雲，飾品先係嘢

都係既
抽左好多個真2真3飾層數出黎

龜裂勁多掛機狗 打撚到炆
場場都有兩隻 場場一齊檢舉都無用
垃圾系統

做咩唔留低5隻3代先

完～

太衝動 ，5隻3代都200負重啦

改版之後970都收埋皮？咁仲玩唔玩好？

低畫質

個光影畫質好似係option嚟，現有嘅畫質會keep住

其實3代都夠用

已經有10幾隻4代
驚3代佢出唔到

想問下D馬係咪要不停去捉
之後再拎去扑野升高代數
依加騎D馬仲慢過跑步......

呢隻寵完全係比你拎黎獨立用喎僅次於刺蝟咁實際 ，多200負重交皇室每次揹多d黎搶,整藥水/料理無咁易負重，掛加工又耐左，分身又有機會用到，打海怪都拎多100粒內丹，變相收入增加

直接去馬廊買隻有3沖既7/8代馬啦

唯有再課多2千5

rich

全部身家allin

hkd warrior

去完研究所玩蘭 真係除咗飛就冇乜特色

據點戰又廢 單挑又廢
得個樣

被動+雙速出技都係好慢 範圍又唔太大
觀賞用職業

3沖係飄移同埋咩？

飄移 瞬間加速 衝刺

飛啊

旗袍都話無特色

想問下想覺醒九代馬 而家開始玩種田拎副產物
應該點搞同點先快 網上好少攻略講副產物
而家淨係大概知要種10*10 黑蘑菇 但係要改良定收獲個啲 種係邊之類都唔知
有無巴打教一教 感激

觀賞用

其實其他職都有旗袍

差唔多1001 睇下點汁頭版

黑蘑菇10*10種係貝村附近 搵十隻巨人勞工去看田
如果你目的淨係要副產品既話
全部改良哂佢拎種子 其他多左既賣比npc就得
種田level升到匠人1開始 收田就會快好多好輕鬆嫁啦

10隻巨人有無話都要係漁村派去?
同埋大概幾耐收成(改良)一次
一次大約有幾多副產物

因為自己已經連好晒據點資源 都煩緊點樣抽返100貢出黎
如果個產量好低 咁真係不如預購算

無咗連登公司介紹

係喎
#1 #2 #3 都無喎

我係卡城同卡瑪過去（應該唔洗連線）
大約4個鐘收一次 無計過幾多副產品幾多到
綠根都係自己解任拎 大約4-5日可以覺醒一次

建議自己種好啲 因為預購有時炒到上4-5百萬一粒

係 我見炒到勁貴先諗住自己種
唔該晒巴打 今晚搞搞先

推埋先

繼續海怪王

比較缺根源石

1001

個首頁都係好差,有冇熟手幫搞搞

海怪好好賺海怪好好賺
海怪好好賺海怪好好賺

有冇巴打可以供提多D PVP影片
同遊戲技巧做頭POST

推推推推推推推